唔該咪再「拉」同「pull」好無！搞到上曬熱門喇！

唔想佢上水既PO個個會回「拉」同pull，應該無用架播！無睇錯效果等於推。

拉

越多拉反而越多上熱門，唔知點解。
可能拉=互動次數。

試下先

不嬲不推文只係其中一個因素，多人入去睇，多人停留喺度睇，都係其中兩個因素，就係因為多咗你班人入嚟睇同拉，咁咪變相幫佢推到上熱門囉
• 單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間

得小學雞先拉，同啲on9 仔搶頭香一樣

小學雞先睇熱門

我中文唔係好叻 不過都識字

拉

你係咪第一日用連登

唔係，不過係研究緊點解的好多人狂拉既po都會上熱。仲有就係得幾頁既都會熱過成60幾頁果的。

哈！

點睇呢個post 差唔多成個post都不推，但都照上熱門😂😂😂🤔
開始理解到點解有人會搵sp....

推

Pull

kkll

拉係唔推上頂呀

咁照道理應該沉，你點見到我個PO？

（你就好，扮一扮啊sir，一出PO一定上熱。）